麻煩大家fact check咗先好放資訊出嚟

8點鐘特首記招？記你老母咩
邊個再放流料 就知邊個係鬼

聰明啲
冷靜啲
幾日來
起碼已經炒左十幾次車